屯門區邊度有近身格鬥/自衛術學？

本身有gym底 玩力 但有操埋體能
依家呢個時勢 想學埋近身自衛術保護下自己

同問

學下點樣幫支那含撚啦，你條三毛狗